[異地戀]好掛住我男朋友

每日隔住個電話見好唔真實好痛苦
返到香港屌到你 爆為止
等我阿

哈哈哈哈哈

我同你個情況一樣，我女朋友都唔係香港一段時間
好掛住佢，好想攬下佢，錫下佢
好明你個感受，雖然我都覺得好辛苦
不過我懷住昐望一直等見到佢，我相信見到佢個刻，大家都會比以前更加無比咁珍惜對方，因為兩個人又跨過一個風浪，經歷左更多野

sor for 1999

祝福你

過多幾個月你就會出去偷食

有朋友話要同男朋友longd 多6年, 男朋友先返香港 (一年返一次)

莫非你都有經驗

分隔兩地各自搵食是常識吧

有朋友都係咁樣longd佢男友仲話讀完master再博士之後都唔會再返香港 咁樣一樣仲有咩意思 大家無止境等

唔會架

我都好掛住我男朋友

longd?

係啊 不過12月會返香港

等呢段日子好辛苦 雖然好快就到 但每一日都好似好耐咁

就黎有得翻香港見女朋友

岩呀 通常longd都好易散 有幾多對情侶涯得過異地

this

係啊好多都捱唔過 唔計出軌 好多等唔到/接受唔到對方走就亂諗

恭喜

其實安全感先係最大問題

係啊始終見唔到感覺有啲虛無

我等左就快年半了。一開始等都仲可以，但近呢2個月我發現佢變左。無甘主動揾我，我吵又吵過了，哄又哄過了。結果都係甘。唉，我都唔知仲捱唔捱得過果半年，想見佢，佢唔理我。打比佢又唔听電話，情願出去玩都唔理我。我都唔知可以點，下個月飛去揾佢啦。我好驚佢會no show。

我之前一開始都係咁 初頭都好地地 大家都會日日傾電話 由日日傾 變左一星期一次 一個月一次 甚至無再傾電話 唔知係咪對方始終係個邊的生活比較新鮮 所以佢都涯唔住寂寞就搵左第二個分左手
相信你地應該係經歷緊冷淡期 希望你飛過去搵佢個時可以有返以前熱戀期 加油 祝福你！

下個會更好